吊那星 800m 大衛雷斯吊打8000m哈利麥龜

巴西一向屌打英撚